政事台？

盧斯達：忽然有大量帳號吹奏劉細良，吹奏偽和風！

劉細良係鬼！梁天琦VS劉細良

陳雲黃洋達: 抗爭基金呃錢兼無咩幫人. 何韻詩: 抗爭基金有幫人.

事實就係有成過千萬基金都有人冇$食飯，護夠航未?

梁天琦坐緊監，facebook由他人託管。所謂「給香港人的信」可能只是散水派無中生有。

香港要贏，就要當梁天琦同劉細良死咗